[有圖PS2] 有冇人玩過Ultraman FE3 個隻超人格鬥GAME?

呢隻
想玩返 有冇 得係電腦玩返

Ps2模擬器
但隻game 有冇seed就唔知

以前成日玩

Ps1 好似玩過超人格game
碌黎碌去

細個玩唔識出死光

有隻碟喺屋企

有咩方法

我部PS2 壞左 隻碟都壞埋
如果你唔玩
可以幫你收 好想玩返

問人借隻碟燒個iso檔出黎咪得

電腦白痴

記得以前亞視有個兒童節目有超人對戰

呢隻正 最鐘意既超人game

用PCSX2

裝好後過你部PS2嘅Bios過去電腦，down埋隻game就玩到